一人一個分手的原因

每段關係都有佢地既故事
你地分手既原因會係咩？

我先
不斷有第三者介入 令佢失去信任 最後令他狠心完結

咁抵你死喎，你唔改下自己個性格 無男仔無接受到你。(mk仔/ player除外)
睇你個死樣肯定係來者不抗

掛住工作